如果二千蚊筆直，24/27吋 曲面mon有咩推薦

Asus VZ27VQ

*** cf390點睇？

我都考慮緊買個24’mon

咁細個mon曲面好咩

Aoc C27G1又點睇?

淘寶

Chi na man confirmed